「嬲撚死」應唔應該告佢好？

話說上星期去日本玩，回程就係飛機上面買左隻smartwatch ，因為本身血壓唔穩定一直想買隻錶睇血壓，所以見佢有咪順便買埋。

點知返到屋企打開先知中伏，跟足說明書又充足電但都開唔到，跟手上網check間公司諗住去整，先發覺原來間公司已經汁撚左好耐，想問下大家，飛航公司賣啲已經倒閉左嘅公司產品有冇罪？

告到間飛航公司都汁
買之前唔check清楚抵撚死

Btw有冇律師大大知告唔告到佢

屌佢老母，買左間汁粒公司啲貨就搵客笨黎散貨，正一仆街黎

去客服投訴啲部門個個都射波，正一垃圾公司

投你老母票

飛航公司係乜?

汁你老

汁你老母粒

你老母賣粒粒橙汁。

買之前唔check清楚抵撚死

飛機上啲閪嘢，唔識牌子你都仲買，知咩牌子都未必平得過落地買啦。

咁大隻水魚。

充電 汁粒 投票
你都係扯吧啦

汁你老母

汁粒?
汁咩撚野粒

漏汁梗係告佢啦
試下搵青雄出面去告包你贏到開巷

搵消委會？

百佳買飯盒漏汁